
                      Muy buena comedia y con muy buena acción. El punto fuerte de esta película es la censura (y de eso tiene poco!).
Las numerosas referencias o cameos también telo harán pasar en grande... sin olvidar cuando Deadpool te habla directamente a ti!
        
            